269760
5862
Bộ 3 quyển giáo trình được biên soạn bởi trường Đại học Bắc Kinh, nên mình hoàn toàn yên tâm về mặt chất lượng Quyển 3 này thuộc trình độ cao cấp cho nên nó rất thích hợp với các bạn chuẩn bị du học. Trong đó nội dung từng chủ đề cũng phù hợp với du học sinh : Các ngành nghề, phân biệt giọng Nam - Bắc, phân biệt ngữ cảnh, chủ điểm thực tế, tiếng Hán tin tức. Sau khi tu luyện quyển này xong,các bạn chắc chắn sẽ không gặp nhiều trở ngại khi du học hoặc làm việc tại nơi sự dụng Hoa ngữ. 
4
640957
2015-08-17 19:34:20
--------------------------
